玩弄人感情係咪真係咁開心

三年前同你表白你唔比答案我
我比人笑足幾年做備呔
我到底有幾愛你你根本唔明
係唔想要我既咪拒絕我
好好玩咩 我喊足三年
成日就見住你同你伴侶一齊啲相
嗰年聖誕節仲要係我面前kiss
就算你係無愛過我
照顧下我既感受都得掛
話哂我都係一個人都有感情
點解你咁中意玩鳩我 比無數次機會我然後拒絕我
咁多個月無揾過你但係我成個心仲係你 妖
唔該你係咁撚唔想同我一齊一開始就拒絕我
玩到我宜家就快想死

點解唔試下對自己好啲 放棄

感情世界只有玩人同被玩，睇下你想做邊個

我已經del哂所有關於佢既野 但仲係每日都會諗起佢 或者係我心入面仲on99以為有機

駁唔到 樓主堅強啲啦 以後做玩人個個

唔好非黑即白 你可以唔玩人 你有得揀的
以後小心啲 唔好下下沉咁深 唔係好易比人玩

好慘豬

你個名夠喺度玩弄我嘅感情啦

當你之後有自己嘅生活搵返一個好好嘅男朋友嘅時候你就會發現之前你有幾on9 cheer up

人地有第二條女個陣你就知你要收皮喇
個心有你既話就應該係你做佢條女唔係第二個做佢條女

對自己好啲 出面個世界明明好大